{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59111&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주광산구하남하운드호텔"
    },
    "text": "当ホテルは顧客の価値を高めるために最高のサービスと快適さを提供するビジネスホテルとして知られています。 ホテル内にはバトルグラウンド客室と様々な楽しみどころのラウンジがあり、客室内では禁煙や喫煙が可能です。 また、駐車場はホテル内の地上階にあり、35台まで駐車できます。 宿泊客にはスタイラー、モーニングコールサービス、荷物保管、ワイングラスおよびオープナーのレンタル、無料朝食など、多くの特典が提供されます。 ホテルは極楽江駅から車で8分の距離にあり、松亭公園は車で0分の距離、8記念公園は車で5分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5:00で、チェックアウト時間は午前3:00です。 このホテルではアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能です。 また、24時間フロントデスクが運営されており、無料Wi-Fiも提供されています。 客室はセントラルヒーティングシステムを備えており、ベビーベッドおよびベッドガードは提供しておりません。 付帯施設としてはビジネスセンターとカフェテリアがあります。 朝食は韓食ビュッフェで提供されており、調理はできません。 未成年者と最大人数の超過は許可されず、予約が不可能な場合はすぐに連絡が行われます。 チェックインの際、ベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプが保障されず、客室価格には税金とサービス料が含まれます。 ホテルは顧客の選択と満足を最優先に考えるビジネスホテルですから。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテル内にはバトルグラウンド客室と様々な楽しみどころのラウンジがあり、客室内では禁煙や喫煙が可能です。宿泊客にはスタイラー、モーニングコールサービス、荷物保管、ワイングラスおよびオープナーのレンタル、無料朝食など、多くの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の地上階に駐車場があります。最大35台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルからは極楽江駅まで車で8分、松亭公園まで車で0分、8記念公園まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5:00で、チェックアウト時間は午前3:00です。アーリーチェックインとレイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはセントラルヒーティングシステムが備えられていますが、ベビーベッドやベッドガードは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンターとカフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は韓食ビュッフェで提供されます。調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数の超過は許可されますか？",
            "answer": "未成年者と最大人数の超過は許可されません。予約が不可能な場合はすぐに連絡が行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルの料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴やコンセプトは何ですか？",
            "answer": "このホテルは顧客の選択と満足を最優先に考えるビジネスホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 492
    }
}